{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48926&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항홀리몰리"
    },
    "text": "当宿は、すべての客室で個別バーベキューがご利用いただけます。 また、すべての客室でオーシャンビューを楽しむことができます。宿の周辺には七浦海水浴場が車で4分の距離にあり、宝鏡寺五重石塔は車で26分の距離に位置しています。 また、慶尚北道樹木園は車で27分の距離にあります。入室は5時から可能であり、退室は22時以降に設定されています。 Wi-Fiは無料で提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 客室内にはスパが備えられています。 ただし、202号、302号、502号の客室を除き、スパをご利用いただけます。 一部屋あたり最大2匹のペットを連れ込むことが可能ですが、2匹以上からは一匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 無料で利用できる電気ロースターバーベキュー施設があり、ご利用にあたっての注意事項として、最大人数を超える場合には入室できませんので、ご注意ください。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、火災危険物質である火薬や爆竹などを客室内で使用することはできません。 オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室で個別バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で個別バーベキューがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室からオーシャンビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光地はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "七浦海水浴場は車で4分、宝鏡寺五重石塔は車で26分、慶尚北道樹木園は車で27分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降に設定されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内にスパはありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室を除き、すべての客室にはスパが備えられております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れ込むことはできますか？",
            "answer": "はい、一部屋あたり最大2匹のペットを連れ込むことが可能です。ただし、2匹以上からは一匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "無料で利用できる電気ロースターバーベキュー施設がありますが、最大人数を超える場合には入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、火災危険物質である火薬や爆竹などを客室内で使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 514
    }
}